[投票］一星期豪華遊vs一個月窮遊

假設總成本一樣

：豪華遊
：窮遊

呢條問題無意思

唔想同窮遊既人一齊去旅行
會好似之前有個絲打同舊同事去完旅行番黎FD都冇得做個POST一樣
成肚都係氣

毒撚冇朋友係咪都要豪玩？

窮遊我會自己窮

自己去更加要有咁豪得咁豪

勁食好野感覺好爽